<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[twim]]></title>
        <description><![CDATA[twim]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/twim/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Mon, 18 Jan 2016 17:51:37 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/twim/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[¡Bienvenidos al cambio!]]></title>
            <description><![CDATA[<h1></h1>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/twim/bienvenidos-al-cambio/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">8339f3c3-c4e6-40a2-baea-b9003867058d</guid>
            <pubDate>Mon, 18 Jan 2016 17:51:35 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Start-ups:]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Start-ups:</h1><h2>Si te has lanzado en un emprendimiento, rápidamente te darás cuenta que que es fundamental para el éxito de tu proyecto haber realizado una buena planificación financiera. Tener en cuenta las necesidades de financiación como cuales son las distintas fuentes para obtener el dinero necesario para avanzar es crucial.</h2><p>Si te has lanzado sabes que es vital para el éxito de tu proyecto haber realizado una buena planificación financiera. Tener en cuenta las necesidades de financi</p></article>]]></description>
            <link>http://www.twim.es/</link>
            <guid isPermaLink="false">8b5a44cb-651b-46b2-a325-58eb40f934f7</guid>
            <pubDate>Mon, 18 Jan 2016 17:49:51 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Inversores:]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Inversores:</h1><h2>Contar con un inversor en tu proyecto puede ayudarte a conseguir tu meta siempre y cuando sea el inversor adecuado para tu emprendimiento. Decidir que tipo de inversor necesita tu proyecto y elegir el compañero de viaje adecuado es lo que puede marcar la diferencia.</h2><p>Un inversor puede ayudarte a conseguir tu meta siempre y cuando sea el inversor adecuado para tu emprendimiento. Decidir si se busca o no un inversor y elegir e</p></article>]]></description>
            <link>http://www.twim.es/</link>
            <guid isPermaLink="false">7b73d168-884d-4915-a6c1-8b08d44e6181</guid>
            <pubDate>Mon, 18 Jan 2016 17:49:51 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Emprendedores:]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Emprendedores:</h1><h2>Desde la idea al emprendimiento hay mucho camino por recorrer. Transformar en realidad las ideas es arduo y complejo. Haberlo hecho antes ayuda un poco, sobre todo a centrarse en lo importante.</h2><p>De la idea al emprendimiento hay un largo trecho. El camino que hay que recorrer para hacer realidad tus proyectos es arduo y complejo. Haberlo hecho antes ayud</p></article>]]></description>
            <link>http://www.twim.es/</link>
            <guid isPermaLink="false">877d999f-e5f9-4df9-962e-e96142f6586b</guid>
            <pubDate>Mon, 18 Jan 2016 17:49:51 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>